同是天涯淪落人 相逢何必曾相識

以前真係唔明
人越大越體會到

岩啊